哪一個數字在2和4之間？

冇人睇過？

唔明笑點

02:00 開始睇